點解二戰戰敗國仍然存在於世界上？無亡國？

點解德國日本仲係到？
美國打贏左日本
咁理應成個日本應該改名做美國
再瘋狂扔啲美國人做高官

德國都係點解要分東西德
直接改名無左德國唔係仲好咩

贏嗰啲都唔好得好邊 所以冇人力物力搞咁多

改名但入邊班人都係同一堆人姐係元明清咁 係咁改名但人都係一樣